[女仔入] 你地會揀大隻矮仔定排骨高佬

利伸 排骨高佬
但條女成日話寧願我矮幾吋但大隻啲
好撚驚

有錢嗰個

大隻矮仔

利申：真絲

成個post都係男人

高瘦就算樣普通都加好多分
真係接受唔到矮過自己

要排骨高佬 之後餵到佢肥肥白白

肥瘦有得調整
矮就一世

矮仔排骨

又做爛市